# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2009 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  <bonc@localhost.localdomain>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-10 20:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-10 21:00+0800\n"
"Last-Translator:  <bonc@localhost.localdomain>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
 

#: about.php 
#: line:31
msgid "KVM-VDI"
msgstr "虚拟机管理平台"

#:line:40
msgid "Vilnius University."
msgstr "维尔纽斯大学"

msgid "Center of Information Technology Development."
msgstr "信息技术发展的中心"

#line: 41
msgid "Project page"
msgstr "项目页面"

#line:42
msgid "Vilnius, Litnuania"
msgstr "维尔纽斯,Litnuania"

#line:51
msgid "Close"
msgstr "关闭"


#: add_ad_group.php
#:line:31
msgid "Add ActiveDirectory group"
msgstr "添加Windows域"

#line:38
msgid "Name"
msgstr "名称"

#line:55
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#line:81
msgid "Grpup already exists."
msgstr "域已经存在。"

#line:85
msgid "Groupname field is empty."
msgstr "域名字段是空的。"

#line:97
msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "home"
msgstr "主页"



#：add_credential_20170214.php
#：line:36
msgid "Add new administrator"
msgstr "添加管理员"

#line:38
msgid "Add new client"
msgstr "添加新客户端"

#line:47
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#line:57
msgid "Password"
msgstr "密码"

#line:59
msgid "Generate password"
msgstr "重置密码"

#line:127
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已经存在。"

#line:131
msgid "Username field is empty."
msgstr "用户名字段是空的。"

#line:135
msgid "Password field is empty."
msgstr "密码字段是空的。"

#line:139
msgid "Address field is empty."
msgstr "地址栏是空的。"



#:add_hypervisor.php
#:line:31
msgid "Add new hypervisor"
msgstr "添加虚拟化主机"

#:line:47
msgid "SSH port. Leave empty for default."
msgstr "SSH端口。默认端口请留空。"

#:line:56
msgid "Hypervisor address for thin client network (if differs)."
msgstr "虚拟机监控程序为瘦客户端网络地址(如果不同)。"

#:line:65
msgid "Hypervisor name (optional)."
msgstr "虚拟化主机名称(可选)。"

#:line:74
msgid "Contacting hypervisor"
msgstr "联系管理程序"


#:line:112
msgid "Invalid hypervisor address."
msgstr "无效的虚拟化主机地址。"

#:line:115
msgid "Invalid hypervisor credentials."
msgstr "无效的虚拟机化主机凭证。"

#:line:119
msgid "Hypervisor already exists."
msgstr "虚拟化主机已经存在。"

#:line:123
msgid "sudo failed. Please check your configuration."
msgstr "提升权限失败。请检查您的配置。"


#:add_pool.php
#:line:31
msgid "Add new pool"
msgstr "添加资源池"




#:line:81
msgid "Pool already exists."
msgstr "资源池已经存在。"

#:line:85
msgid "Poolname field is empty."
msgstr "资源池名称字段是空的。"


#:change_password.php
#:line:32
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#:line:39
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#:line:46
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"



#:line:76
msgid "'<strong>Error!</strong> Empty password.'"
msgstr "'<strong>错误!</strong> 空密码。'"


#:line:84
msgid "'<strong>Error!</strong> Passwords do not match.'"
msgstr "'<strong>错误!</strong> 密码不匹配。'"


#：client_index.php
#:line:39
msgid "KVM-VDI client area"
msgstr "虚拟机管理平台客户端"

#:line:57
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#:line:59
msgid "Wrong username/password"
msgstr "错误的用户名/密码"

#:client_pools.php
#:line:115
msgid "Please wait"
msgstr "请稍等"

#:line:193
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#:line:193
msgid "No VMs available. System in maintenance mode."
msgstr "没有虚拟机可用。系统在维护模式。"



#:line:203
msgid "No free VMs available."
msgstr "没有空闲的虚拟机可用。"

#:dashboard.php
#:line:107
msgid "All virtual machines will be powered off and their initial snapshots recreated.\\nProceed?"
msgstr "所有虚拟机都将关闭,他们最初的重新创建快照。\\n确定?"


#:line：121
msgid "All VDI machines will be deleted.\\nProceed?"
msgstr "所有VDI虚拟机将被删除。\\n确定?"

#:line:213
msgid "Refresh VM info"
msgstr "刷新虚拟机信息"

#:line:237
msgid "Clients"
msgstr "客户端管理"

#:line:239
msgid "Add client"
msgstr "添加客户端"


#:line:254
msgid "Add pool"
msgstr "添加资源池"

#:line:255
msgid "Manage pools"
msgstr "管理资源池"

#:line:256
msgid "Add VMs to pool"
msgstr "添加虚拟机池"

#:line:257
msgid "Add clients to pool"
msgstr "添加客户池"

#:line:266
msgid "Create Virtual Machines"
msgstr "创建虚拟机"

#:line:268
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#:line:270
msgid "Generate DHCP config"
msgstr "生成DHCP配置"

#:line:274
msgid "System"
msgstr "系统"

#:line:276
msgid "Add hypervisor"
msgstr "添加虚拟化主机"

#:line:277
msgid "Modify hypervisors"
msgstr "修改虚拟化主机"

#:line:279
msgid "Add administrator"
msgstr "添加管理员"


#:line:286
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"


#:line:289
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#:dhcpconf_gen.php

#:line:35
msgid "Available Vms:"
msgstr "可用虚拟机:"

#:line:47
msgid "Generate config for:"
msgstr "生成配置:"

#:line:51
msgid "DHCP configuration:"
msgstr "DHCP配置:"

#:line:61
msgid "Start IP address"
msgstr "启动IP地址"

#:line:74
msgid "Generate"
msgstr "生成"


#:index.php
#:line:44
msgid "KVM-VDI administrator portal"
msgstr "虚拟机管理平台管理员门户"


#:line：63
msgid "Go to client area"
msgstr "客户端登录"


#list_credentials.php
#:line:44
msgid "Manage clients"
msgstr "管理客户"

#:line:46
msgid "Manage AD groups"
msgstr "管理广告组"

#:line:48
msgid "Manage administrators"
msgstr "管理管理员"

#:line:120
msgid "Password changed to:"
msgstr "密码更改为:"

#: vm_info.php
#:line 59
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#:line 60
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#:line 70
msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

#:line 79
msgid "Machine type:"
msgstr "虚拟机类型"

#:line 82
msgid "Please select machine type"
msgstr "请选择虚拟机类型"

#:line 83
msgid "Simple machine"
msgstr "常规型"

#:line 84
msgid "Initial machine"
msgstr "初始化型"

#:line 85
msgid "Source machine"
msgstr "源型"

#:line 85
msgid "VDI machine"
msgstr "VDI型"

#:line 103
msgid "Use virtual snapshots"
msgstr "使用虚拟快照"

#: update_pools.php
#:line 16
msgid "EMPTY_POOL"
msgstr "空池"

#:line 21
msgid "EXISTS"
msgstr "退出"


#: update_hypervisors.php
#:line 17
msgid "EMPTY_ADDRESS"
msgstr "空地址"


#:line 31
msgid "SUDO_FAILURE"
msgstr "提升权限失败"


#:update_ad_groups.php
#:line 16
msgid "EMPTY_GROUP"
msgstr "空分组"




#:new_vm.php
#:line 38
msgid "Create virtual machine(s)"
msgstr "创建新的虚拟机"


#:line 50
msgid "Import from another hypervisor"
msgstr "从另一个虚拟化主机导入"

#:line 54
msgid "Target hypervisor"
msgstr "目标虚拟化主机"

#:line 56
msgid "Please select hypervisor"
msgstr "请选择虚拟机管理程序"

#:line 86
msgid "Specify disk path:"
msgstr "指定的磁盘路径"

#:line 90
msgid "Disk size"
msgstr "磁盘容量"

#:line 101
msgid "Mount CD iso:"
msgstr "安装光盘ISO"

#:line 107
msgid "Select ISO image"
msgstr "选择ISO镜像"

#:line 127
msgid "Hardware info:"
msgstr "硬件信息"

#:line 130
msgid "Sockets"
msgstr "CPU个数"

#:line 134
msgid "Cores"
msgstr "CPU核心数/每个CPU"

#:line 138
msgid "GB RAM"
msgstr "运行内存"

#:line 142
msgid "Network"
msgstr "网络"

#:line 148
msgid "OS type"
msgstr "操作系统的类型"

#:line 150
msgid "Please select OS type"
msgstr "请选择操作系统类型"



#:line 156
msgid "Version"
msgstr "版本"

#:line 158
msgid "Please select version"
msgstr "请选择版本"

#:line 179
msgid "Mass deployment"
msgstr "大规模部署"

#:line 184
msgid "Prepend machine name"
msgstr "机器名"

#:line 188
msgid "Number of machines to create"
msgstr "创建机器的数量"

#:line 194
msgid "Source hypervisor"
msgstr "来源虚拟化主机"


#:line 210
msgid "Source VM"
msgstr "源虚拟机"

#:line 219
msgid "Attention: this assumes, that VM image is on shared storage and is accesible on target hypervisor."
msgstr "注意：这个假设，虚拟机镜像保存在可共享的存储上是可行的"

#:manage_vm_pool.php


#:line 59
msgid "Vms in pool"
msgstr "虚拟机池"



#:line 30
msgid "Available clients"
msgstr "现有的客户端"

#:line 42
msgid "Clients in pool"
msgstr "客户端池"

#:line 48
msgid "Pool"
msgstr "池"

#:line 65
msgid "Submit"
msgstr "提交"


#functions.php
#:line 91
msgid "KVM-VDI is unable to connect to hypervisor with address: "
msgstr "虚拟机管理平台无法连接到虚拟化主机"

#:line 182
msgid "Shutdown machine"
msgstr "关闭虚拟机"

#:line 237
msgid "Congratulations! Installation was successfull. Now you should add hypervisors to your dashboard."
msgstr "祝贺你!安装成功。现在你可以添加管理程序。"

#:line 250
msgid "Hypervisor:"
msgstr "虚拟化主机:"

#:line 252
msgid "Enabled"
msgstr "可用"

#:line 254
msgid "Disabled"
msgstr "不可用"


#:line 264
msgid "Machine name"
msgstr "机器名"

#:line 265
msgid "Machine type"
msgstr "虚拟机类型"

#:line 266
msgid "Source image"
msgstr "源镜像"

#:line 267
msgid "Virt-snapshot"
msgstr "虚拟快照"

#:line 268
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#:line 269
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#:line 270
msgid "OS type/Status/Used by"
msgstr "操作系统/状态/使用者"

#:line 285
msgid "Shutoff"
msgstr "关闭"

#:line 290
msgid "Running"
msgstr "运行"

#:line 293
msgid "Paused"
msgstr "暂停"


#:line 297
msgid "Suspended"
msgstr "挂起"

#:line 301
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#:line 345
msgid "VDI control"
msgstr "VDI控制器"

#:line 348
msgid "Copy disk from source"
msgstr "从源虚拟机复制磁盘"
 
#:line 350
msgid "Turn maintenance on"
msgstr "打开维护模式"

#:line 351
msgid "Turn maintenance off"
msgstr "关闭维护模式"

#:line 353
msgid "Populate machines"
msgstr "填充虚拟机"

#:line 355
msgid "Mass power on"
msgstr "批量开机"

#:line 356
msgid "Mass shut down (soft)"
msgstr "批量关闭(软)"

#:line 357
msgid "Mass shut down (forced)"
msgstr "批量关闭(强制)"

#:line 359
msgid "Turn on snapshots"
msgstr "打开快照"

#:line 360
msgid "Turn off snapshots"
msgstr "关闭快照"

#:line 362
msgid "Delete all child VMs"
msgstr "删除所有下属虚拟机"

#:line 365
msgid "VM locked"
msgstr "锁定VM"

#:line 375
msgid "VM Actions"
msgstr "虚拟机动作"

#:line 384
msgid "Open Console"
msgstr "打开控制台"

#:line 386
msgid "Are you sure"
msgstr "确定"

#:line 393
msgid "Delete machine"
msgstr "删除机器"

#:line 393
msgid "VM name: "
msgstr "虚拟机的名字："

#:line 572
msgid "SPICE console"
msgstr "在SPICE客户端打开"

#:line 573
msgid "HTML5 console"
msgstr "在网页中打开"

#：NewVM.php
#:line 58
msgid "Use volume from:"
msgstr "使用量"

#:line 62
msgid "Please select source"
msgstr "请选择源"

#functions.php
#:line 434
msgid "VM screen"
msgstr "虚拟机的屏幕"


#NewVM.php
#:line 42
msgid "Networks:"
msgstr "网络"

#:line 51
msgid "System info:"
msgstr "系统信息"

#:line 62
msgid "Flavors"
msgstr "特征"

#:line 85
msgid "Create VMs"
msgstr "创建虚拟机"


#add by liur
msgid "VDI dashboard"
msgstr "虚拟机管理平台"

msgid "VDI name"
msgstr "VDI虚拟机名称"

msgid "Nobody"
msgstr "无"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "VM locked:"
msgstr "锁定虚拟机"

msgid "Open console"
msgstr "打开控制台"

msgid "Soft shut down"
msgstr "关闭"

msgid "Forced shut down"
msgstr "强制关闭"

msgid "edit graphics card"
msgstr "编辑显卡信息"

msgid "Add AD group"
msgstr "添加AD域"

msgid "Add AD group to pool"
msgstr "添加AD域至资源池"



















